[駁嘴]有人話條條大路通羅馬

我屌你老母

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

歡迎駁嘴

香港好似揸到車去羅馬

good old days

即刻駁咀真係好正

條條大路通羅馬
但你係一隻河馬
條大路 條街道
你就得撚左係度

原po樓主叫咩名上翻水未

原po:

Saul_Niguez -> 反智社會

兩年前出左個跌咗銀包既post就再次潛左水，應該無上過水
我諗樓主一定好後悔出嗰個post已經成為人生最大污點，出一個post俾人笑足幾年，自從嗰日之後依幾年黎隔幾日就俾人拎出黎bin一次c keep著幾年無停過